\chapter*{}
\setcounter{page}{0}
\thispagestyle{empty}

\vspace*{\stretch{3}}

\mtxtfeld{Address}
\lti\ Computer Vision Library\newline
Lehrstuhl für Technische Informatik\newline
Ahornstr.\,55\newline
52074 Aachen

\mtxtfeld{E-Mail}
ltilib@techinfo.rwth-aachen.de

\mtxtfeld{WWW}
http://www.techinfo.rwth-aachen.de/ \newline
http://ltilib.sourceforge.net/

\mtxtfeld{Coordinators}Pablo Alvarado, Jochen Wickel,
                       Suat Akyol, Ulrich Canzler

\vspace{1cm}

{\small Der Lehrstuhl für Technische Informatik (\lti) und die Autoren
  übernehmen weder implizit noch explizit Haftung irgendwelcher Art.  Der
  Benutzer trägt sämtliche Risiken, die aus der Verwendung der Informationen
  dieses Dokuments resultieren.
  
  In keinem Fall kann der \lti\ für mittelbare oder unmittelbare, zufällige
  oder besondere Schäden oder Folgeschäden, die aus einem Mangel der
  Dokumentation resultieren, haftbar gemacht werden.  Dies gilt auch, wenn auf
  die Möglichkeit eines solchen Schadens hingewiesen wurde.
  
  Der LTI behält sich das Recht vor, dieses Dokument zu überarbeiten und
  gelegentlich zu verändern, ohne verpflichtet zu sein, zuvor irgendeine
  Person oder Organisation über solch eine Überarbeitung oder Änderung zu
  unterrichten.%
}

\vspace{1cm}

{\small The Chair of Technical Computer Science (\lti) and the authors assume
  no responsibility for errors or omissions, or for damages resulting from the
  use of the information contained herein.
  
  The \lti\ reserve the right to change the contents of this document at any
  time without notice.
}

\vspace{1cm}

All terms mentioned in this document that are known to be trademarks or
service marks have been appropriately capitalized.  Use of a term in this
document should not be regarded as affecting the validity of any trademark or
service mark.


\clearpage

\thispagestyle{empty}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "DevelopersGuide"
%%% End: 







